劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

裝修

屌你老母 仲要係大陸佬黎

民主霸權

鎅票黨

Bookmark 之後處理

大家要明白民主黨先係真泛民

咁又要裝修 on9仔人地仆心仆命

收皮啦 累撚死新人呀 人地做撚咗四年呀

唔明 邊個on9

人地民主黨做左40年呀

賣港賣左幾多年

做到香港淪落成咁囉

唉

做咗四十年所以可以空降撞區拒絕協調
你做四十年有成果嘅使唔使手足死傷無數呀

笑撚死人咩白鴿打手

做左40年都做唔到咩成績出黎啊

先留名，後追究

屌
一早叫初選又死都唔肯
林卓廷仲話人地好同佢爭

屌，吃屎民主黨，自私燃

成個黨左失敗左40年都可以拎出呢打飛機，白鴿人諗野方式係特別d既

一定要屌下佢 累死左人

屌你老母人地做左咁耐地區野
你好意思𠝹人票？

班泛民打手去撚哂慶祝啦

一定要追究

之前巴打整合

屌曬你地 人地民主黨呢場運動都出力唔少

少少野又屌又剩

一定追究

幾年光陰多少心血 少少野

推呢個

民主黨

出力界死自己友

記得，呢個要譴責

各位唔好贏咗少少就內鬥！先要打倒港共！！

反省

唔奇呀

入議會打低共產黨呀
但係民主黨會𠝹票先wor

你個名
不過槍頭先對外 先除大敵再慢慢計

有民主黨先有內鬥𠝹票

解釋
解咩釋
香港民主救星搶你區要解釋
唔屌鳩你共產黨 B 隊仲想點

咪撚ON9

我支持wor
陰鳩同路人仲大條道理

其實我都好嬲

白鴿今次無得兜

屌我聽日就上帝怡打撚死班人 收埋仆街民主黨皮 有沙田區政唔投去投民主黨？ 成個沙田就輸你一家

白鴿出賣左大家22年

泛民賣港實錄第一彈！
唔知仲有無泛民打手入嚟屌人分化呢？

槍口對外
五大訴求 缺一不可

出現了，選前唔鬧得。選後都唔鬧得

屌民主黨冇撚用架

分化，拉

唔好分化啦
建制個邊都有人輸𠝹票啦

民主黨要交代啦！
屌

唔係掛，民主黨學埋熱狗d衰野

嬲嘅話巴打你會唔會幫手屌鳩民主黨？

唔會嘅，同嗰啲睇完啲細路死、被槍擊，然後話好嬲好嬲，第二日照常返工嘅人有咩分別？

不過我相信巴打你會行動嘅

一日呢d老屎忽阻住個地球轉，一日都唔會有民主

仆心仆命界票？
屌你老母個老母呀白鴿

要大力屌

民主黨從來都是如此無變過

Push 不過希望可以不分不割

真係唔屌唔得，又唔係做到地區工作，又入去𠝹票，做乜9呢阿光頭佬

利申：投謝潔泳，仆街民主黨

如果沙田只係輸依一席 我立即屌你老母

公又係泛民字又係泛民。出面其他區有政治素人選，個個都屌鳩人話𠝹泛民票。

好喇，宜家擺到明係民主黨唔著，又要幫佢護航。真心咩？交代下，道個歉，好難咩？仲要人哋後生女真係仆心仆命為咗個社區做咗咁多年嘢。

泛民主派一直唔驚輸，唔認錯。好大程度都係因為你哋呢班人盲目護航導致。

召喚成日貼呢張圖既白鴿打手

推到上熱門，俾班泛民打手睇

囡囡

贏既人星期一全部同我去Poly救人

屌我依家覺得自己個區好撚羞恥呀 屌你老母劉青

成班泛民支持！鍾意空降就空降囉吹呀？快啲同我含撚啦

香港一世人都要含撚

一定協調到？痴L線，一區協調唔到就可以大做文章，痴L線，本土空降打泛民一大堆例子啦，泛民有出聲？用下腦啦

first time?

出咗大陸佬對死你都唔比你上

民主黨成員劉青已在帝怡區展開地區工作一段時間，盡心盡力服務居民，在反送中運動上，亦出心出力，多次在機場、沙田一帶自備播放器材，推動反送中，抗警暴運動，人稱「電視哥」。故此，民主黨將會維持派員在帝怡參選的安排。現時社會氣氛紛亂，大家都需要團結一致，更希望區政聯盟成員應該尊重及遵守協調機制，否則此例一開，將會有大量撞區對選的情況發生，希望區政聯盟成員顧念民主黨已讓出9個選區與區政聯盟成員，呼籲黎梓恩先生及謝潔泳小姐尊重機制，停止撞區對選，集中力量對抗建制。

垃圾post，完

同支共都不分不割 咁抵輸啦屌

屌你依家泛民係大台定本土係大台啊，你怪個無資源嘅無同大把資源嘅無協調？協調就係本土退選，唔協調就話本土𠝹票，傻撚咗啊？

協你老母調 乜地區工作都無踩入人地頭一個唔該用個黨牌頭搶票老撚奉咁 冚家剷啦

重要係叫Liu Qing，地下黨

你睇清楚啦，上邊有獨媒寫左啦，泛民已經讓左9個區比區政，而加係邊個問題？唔好成日被人帶風向啦

冇話分冇話割
不過而家似民主黨搞分化多d

出街比人笑死光頭佬

解釋！

事實就係你班仆街掛個牌頭出黎都唔夠人多票 唔埋你班仆街堆就無得選

屌你老味 民主黨推個垃圾出黎做乜9

少少野？
咁少野你空降去人地區做咩？
有咩資格屌人地上次熱狗呢咁？

原來一事無成咗咁多年嘅民主黨今次讓咗成九個位出嚟，決定改撐連廣東話都講唔正嘅劉青了

屌你人地落區做咗大半年 劉青乜撚都冇做過
而家唔係求你讓 但你初選都唔肯係咩意思

喺沙田毫無存在感喎唔好意思

希望錦濤冇事

屌那星根本就要讓啦 佢地講到恩賜咁撚樣 留返幾個區比呢班撚樣都算益撚左佢

乜撚野啊，讓幾多關閪事，依家係光頭佬無做地區工作空降用個黨名𠝹票，靠大台分配資源壓制其他政治派別成長，你有無問題？

book mark聽日聯合屌鳩

唔堆埋連地區工作都無資格做 真係學到野

係果區當選果件:林港坤

在美國從事生物輻射研究的博士生，因覺得香港警察比美國警察紳士而撐警，曾任陳凱欣助選義工

「我自己看到的真實情況是，香港的警察很克制，即使傳媒公開的短片中，警察也是克制的，反而有一些市民主動襲擊警察，我經常去美國，也親眼目睹過美國警察的做法，與美國警察相比，香港的警察很紳士，這令我站在香港警察的一邊。」

於2019年11月11日早上碩門邨邨口，兩位民建聯石門區（碧湖選區及帝怡選區）候選人黃冰芬及林港坤，被市民問及對同日早上有示威者遭警察開槍以實彈打傷事件的看法時
竟稱交通問題比一切重要，更指不知道有示威者遭警察開槍以實彈打傷，並率領一眾支持者向質詢市民惡言相向

我代狗隻多謝白鴿

點緊票係到訓教
一定會係個好好既區議員
當選唔到真係可惜喇

收皮啦望下果9區當區區議員係邊個先啦

香港第一民主大黨民主黨喺個區做咗四十年野好，派嘅人點會仲少票過個靚妹㗎

淨係今次已經抵屌
輸埋on9嘢
明明夠票

痴撚線真係惡撚過狗 果9區講撚到好似寫撚左白鴿名咁

係睇政黨之間溝通，協商完，讓左9個，仲想點？比曬你好唔好？

推，民主黨快出來解釋

要民主黨出嚟道歉！

唔敢屌蟲泰畀票了，起碼佢去完北大之後講廣東話都仲講得正，劉青連廣東話都講唔正

白鴿黨賣香港一D都唔出奇啦 直接當支共處理

劉青永遠黑名單

都善區都係

莊榮輝空降攬撚死左個真黃中學老師
個議席畀撚左建制

哭了白鴿痛失議席

有無愛黎力聽日一齊去幫青哥謝票

真飯民就係𠝹票啦

屌上面隻白鴿黨打手現撚曬形

讓你老母咩講到好似本來就係你既咁
唔好以為新一代會做你呢D僵化到D黨員都要退黨既老屎忽奴隸啦 屌你老母

咁香港有幾可
泛民可以立法會議席多過建制？

民主派派嘅宇宙唯一代言人仲少票過個後生女仲好意思貼篇事前叫人以大局為重退選嘅垃圾出嚟

飯民不嬲仆街為左議席咩說話咩仆街野都做得出

自己諗下啦，點解會變左日日互屌？本土空降泛民一大堆例子，泛民有出聲？唔好人屌，你又屌啦

大局為正，退選啦

吓，我宇宙唯一代言人得票仲少過佢

呢個真係屌老母

白鴿打手會扮睇唔到

你貼個篇垃圾咪泛民出聲嘅例子囉

民主黨同我入一入嚟

請全世界推到畀民主黨同民主動力見到
或者send email畀民主黨同民主動力
民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

liu qing？ 蝗語拼音

#15x：自己諗下啦，點解會變左日日互屌？本土空降泛民一大堆例子，泛民有出聲？唔好人屌，你又屌啦

？？？？？？

屌你老味，依家你香港大佬啊，人地做撚咗地區幾年啊，你5月落區叫兩聲就𠝹人幾百票，唔係靠黨名真係以為自己靠實力贏啊？

推 屌無老母 白鴿黨

根本上有得揀都唔撚會投民主黨呢D老屎忽 有後生仔就投後生仔 無就投比你 唔好度埋D屎忽橋係度左R右R啦仆街 以為自己好有吸引力咩

48小時內我要聽到泛民解釋：

請全世界推到畀民主黨同民主動力見到
或者send email畀民主黨同民主動力
民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

呢個要pish

推 一定要解釋同清算

屌你老母 白鴿黨n年前開始成日屌人界票

民主黨劉青我屌你老母呀 其他區已經要含淚投你班仆街啦，難得呢個區有d新選擇你出黎票? 一百幾十票攪到建制贏咗?

平時個d咩唔係想泛民贏，係要建制輸，個d說話邊撚個講得最多呀! 屌你老母 虛偽

民主黨 ，我本身對你地開始改觀。

不了。

仲有，唔好話我屌泛民，我今次就淨係屌鳩呢個連廣東話都講唔正，選前幾個月先落去爭櫈仔，仲要少票過個非泛民代言人嘅劉青

白鴿就是改不了食屎
自私閪

真我屌你老母

[選完可以講] 擴大本土派係一撚定要

泛民狗本性不嬲係咁
民主黨仆街程度堪比民建聯

一開頭都話投黃色旗仔 民主動力先

大拿拿800票，真係屌撚哂鬼

大局為重 希望條仆街一死以謝天下

連登仔=大台
協商完，讓左9個，唔滿意，繼續屌，連登仔=大曬，讓9個唔夠，我唔滿意就屌泛民

都善都係

呢個真係ONL9

2018年做地區做到今日要讓你4月空降唔落區嘅鄉音廢中手

啲區你嘅
民主黨有權分配

民主黨始終都係仆街

#193011 白鴿黨打手confirmed
好心上連登就分莊閒啦 去人地地頭話人地大台 使唔使幫你地含撚呀

謝皇上

有民動=其他人死撚開

事實就係endorse左都係得800票
咁撚廢就死返入老母個閪度啦
2019年啦仲以為自己係泛民大佬

但係7 8月已經有傾民主動力
如果咁有心點解唔去玩？

勁撚到
又話無大台？

你都on9
謝潔泳要求初選 民主黨冇回應
咁又點解釋呀泛民打手

民主黨自行宣佈成為大台

你都on撚9 連登唔滿意咪屌尻你有咩大不了
泛民唔撚滿意就扔條友落去𠝹尻你
邊撚個惡d呢

未選完我都同你大局為重，選撚完我唔屌柒呢個選前幾個月先去爭櫈仔，自己爭輸都算仲要送埋個位比對家嘅撚頭劉青

一句講哂就係要人埋堆 唔埋堆就放條友黎攬炒

比咗九個位你地，你地爭個九個位啦

又泛民打手
有心反自動當選既 我眼見就真係有去傾啦

本身咪十個囉 你唔撚爭就唔撚會益撚左建制呀傻鳩
明唔撚明呀敗家閪

本土日日界泛民啦，又點計？你界就得，人地就唔得？小朋友

民主黨係大佬，你個𡃁妹憑咩咁多要求

我諗佢應該會咁答

屌 謝潔泳好慘

民主黨唔醒水讓路

民主黨無回應，劉青無聲出，又點睇？

講乜撚野大局為重
咁偉大就唔好以為自己係大哥係度指點江山啦 仲要空降落黎
而家輸撚埋唔慌唔大局為重啦

因為你一條友攪到成個沙田冇左首都

民主黨 賣香港

所以有初選咪搞撚掂囉

屌錯人，m字頭個個先係泛民打手

以中共大局為重啊

屌啦 真係以為自己係大黨就大撚曬咩
謝潔泳勁勤力做左咁多野 到頭來比個龜頭佬搞輸曬
真係好撚唔抵

幾時搵？
民動出左之後？

呢獲野泛民真係要出嚟交代

結果就係：除咗個九個位，唔會回應任何初選要求，放個大陸佬落去都仲得

做分化撚就益左建制派

咁仆街

做左四年都去踩場

小朋友係邊撚個，依家係屌尻緊光頭佬個區佢無做地區工作就𠝹尻人票惡撚哂，你唔好亂開另一個命提.有其他地方係本土𠝹尻泛民大熱我咪同你一齊屌尻佢地lor

成日話本土𠝹泛民 屌你老母例子都冇個

大佬話個位係我嘅就係我

你無資格多多要求

初你老母選

我同你講

係中國就共產黨大曬

係香港就民主黨大撚曬

民主黨出嚟交代啦

2019仲講呢句 絲打10後？

唔好比我睇死條冚家剷選唔到就消失 下次又唔知飛去邊度大局為重

唔認同
我係贊成含嘅
但呢單嘢民主黨如果唔盡早出嚟切腹謝罪我肯定連和理非都會同佢割

本土派支持者緊係投返本土候選人根本唔存在本土界泛民上面隻飯民打手垃圾一到

屌你老母沙田唯一一席就係衰係佢地手

民主黨一撚定要解釋 劉青呢條大陸佬票既 原因

得支那01source，泛民人選都未出就話要爭櫈仔，半年之後先放個大陸佬落去，謝潔泳喺劉青出現之後仲要得到當區區議員支持，而從結果睇，謝潔泳即使無得到泛民加持，得票率都比個大陸佬劉青多，就係咁簡單

本身與退黨潮無關的部分沙田區政成員亦受波及。區政成員、沙田區議員黎梓恩的助理謝潔泳及民主黨社區主任劉青均有意出選帝怡選區，雙方商討後仍未成功協調。沙田區政早前發聲明指，謝潔泳於2018年11月開展社區工作，協助碩門邨二期入伙，劉青則於半年後才「落區」宣傳；12名沙田區議員早前亦發聲明，指謝潔泳較早落區，選民亦傾向支持年青人服務社區，認為應由謝潔泳代表民主派於「帝怡」選區。

林卓廷今天（26日）發聲明反駁，指該黨早於18年10月已通知民主動力有意派員參選，今年5月正式獲民主動力確認取得帝怡選區的參選權，又指區政聯盟9名區議員退出民主黨後，民主黨亦沒有派人到該黨有優先權的選區對選，籲黎梓恩及謝潔泳停止「撞區」對選。

香港人都柒啦 有本土投本土都唔撚識

留名追究

唔係好鍾意話人𠝹票架咩 民主黨講兩句啦

人地22歲
由精蟲做起？
BTW 40年老屎忽都搞唔成啲咩
咁點解唔一齊撐新人
最後搞到輸一席
蓆就唔會有人割
不過要個解釋囉

要求好簡單，劉青收皮，民主黨道歉

林卓廷：聖旨到！

𠝹佢老母咩 有本土緊係投本土點解要投泛民
D票寫撚左泛民個名一定要投?

而家人地屌緊你唔去初選 又唔做地區工作呀柒頭皮
泛民大撚曬
搞清楚邊個𠝹邊個先啦

唔好講咁撚多乜野協調機制啦 講到底就係埋堆就空降都得 唔埋堆就做牛做馬都死 唔比個交代以後見民主黨即投對家 話撚知你乜撚野大局為重

仲有，人選都未揀就話我已經有意放人落去，不如話上屆已經準備好啦

Afree

Agree
嬲到手震

得啦得啦，民主黨輸成一倍票都唔洗負責任
最衰都係人地唔肯讓
滿意未
票數話撚左比你知有多你一倍既人唔願意聽你民主黨指揮
都唔知你係度想駁d乜

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫人投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

最後
帝怡
1⃣1 沙田區政 謝潔泳 1666
2⃣2 民建聯 林港坤 1923
3⃣3 民主黨 劉青 830
垃圾民主黨 垃圾林卓廷 根本無諗過當區選民 派左件垃圾黎選 完全唔對選民負責

佢以為本土派係泛民條𡃁

解釋

咁繼續譴責個大陸佬啦

屌你老母白鴿黨！

係譴責民主黨班賣港賊呀

民主黨人選今年年頭先揀到出嚟，人地就早成半年已經喺個區，仲好講民動出咗先定後，人地成半年時間喺個區你都唔去協調人選，我睇到嘅就係民動喺遲佢半年後先派一個確實嘅人落去喇

林卓廷：民主黨一早落左聖旨，係謝小姐唔接旨仲膽敢要求初選，謝小姐應該向民主黨道歉！

唔係民主黨指唔指揮
係未投票前都只係大局為重
不過睇結果 個大陸佬係要收皮既

沙田首席戰犯

係民主黨要收皮呀
大局為重就咪撚撞區啦

一定係謝潔泳唔以大局為重啦 接到聖旨都唔退選
屌 謝潔泳都on99 唔識為民主黨諗

如果白鴿自己不得民心, 就主動退潮啦, 有能者居之
連初選, 望清民意都唔願, 仲玩乜政治

都善都係， 地區人士部處咗8年， 做咗好多野， 幾個民主黨莊榮輝空降落來， 結果贏票輸議籍

收撚皮啦
民主黨 賣香港

mark低追究

真係識大局為重就盡做初選
搵個最有機會嘅落去啦

民主黨界票

低能

日後清算

全力狙擊劉青條仆街

民主黨一定要清算，當自己係乜
有政治素人我寧願投佢，更何況人地落區先，仲要派個垃圾嚟

讓九個位 d 位原本都唔係白鴿
唔協調輸左 點都要謝罪啦

一早知民主黨真係鬼啦，今次選舉政治表態唔係投人呀！認耐下比佢掛名做泛民啫！

屌你老母，一睇選舉論壇就知隻劉青冇料到啦
成個沙田淨係輸一個，係俾你民主黨派個廣東話都唔識嘅大叔出嚟鎅死咗呀

泛民又一單可以落簿
泛民打手表示不願面對

呢條劉青都幾撚鬼
政策都冇

啱啊
真飯民政棍

講嘢有鄉音嘅
擺明係共諜啦
屌佢老母

大家屌佢一個好啦 好多白鴿都已經進化咗

On 79，成個沙田，大到咁撚樣，全部都黃到金，死淨帝怡

唔𠝹贏撚左，正仆街

不過投個光頭佬果啲真係反省下 點解咁on9

屌要照屌 屌完唔割

真係屌你老味今舖𠝹票累撚死人啦
白鴿同民主協調聯盟一定要比返交代呀
民主協調聯盟點解可以咁on9
叫人投劉青都唔投後生妹
真心嬲到爆炸
利申沙田友

要屌 逼佢交代

push

一定要交代，嬲到仆街
屌你老尾

還我謝潔穎

其實真係要問返區內人先知

要求民主黨承認失誤

民主黨以前同過中聯辦傾計，你話佢係咪自己友？

𠝹票撚

呢單唔講？

民主黨被界死

謝潔泳真係好努力好有心做地區工作，係民主黨空降又唔肯退，劉青條仆街hea選都八百幾票，條仆街個政綱亂鳩咁嚟，選佢嗰班都無撚腦，我屌。我睇住謝潔泳由一個人孤零零擺街站，擺到勁多街坊做義工幫手、送嘢飲嘢食比佢。最尾竟然因為呢條冚家剷搞到輸撚左

利申：投咗謝潔泳

咁泛民內部都好多鬼 捉d 鬼黎屌好啦

要講你未開post講囉

本身唔插隻腳埋黎 真係嬴撚梗

胡志偉垃圾黎
留名睇佢下年立選又比人Jer

乜撚都唔洗做架因為佢係民動認可民主最高代表，唔洗落區訓住都贏

界死自己友俾建制贏埋都少少野？

我仆心仆命屌你老母係咪OK?

屌你老母呢單唔可以放過佢

俾班犯民知道賞罰分明 唔係同路人就大撚晒

明明沙田可以同大埔黃大仙屌你

我都想聽下佢地解釋

又想唔出聲當無事?

其實要平息民憤 用返依家我地呢一套就ok

要劉青回應同埋道歉
佢唔回應 就要林卓廷 解釋同埋道歉

否則以後香港人 一票不投林卓廷

廚師屌得好啱

而家劉青仲delete post,驚比人見到？我幫你貼多次

岩呀，做咗40年暗共呀

民主黨唔想俾人剷起應該至少要回應下

民主黨不嬲暗共，睇下幾多前民主黨/前線人升官發財

解釋！！

睇番結果好多時民主派兩個人界票
最後變左益建制，少左班仆街鎅票拎到既位仲多

拒絕初選，表現又差
根本有心鎅票

真係要迫佢交代！

協調？協完之後同人撞區？佢協條撚呀？

有乜係初選搞唔掂 點解唔肯先
你初選都唔肯即係覺得會輸, 咁做乜俾你選

同埋區政果9區人地一早就做區, 你見水泉澳九成新移民都贏到就知, 你唔空降黎𠝹票就叫讓? 收皮啦

唔可以原諒

屌

好嬲

槍口對外先

有無人通知黨主席胡志慧，要求佢公開解釋下或道歉？我驚佢未知。

我要見胡志偉

記招承認左係佢地錯 道左歉 同埋保證之後唔會有同類型事發生

聽街坊講個女仔幫石門做唔少嘢喎

林卓廷點解釋?

條友乜水，點解會ff有人dq佢？

開貼屌埋新民主同盟啦，呢個更加要屌啦，
上水都拖撚死左個手足

仲有新民主同盟個黃良喜
要加埋入神獸list

咁就條氣順晒。

屌你個閪𠝹票黨
有條撚屌叫麥潤培 撇甩白鴿黨 但手法一貫咁賤

一早講左一票不投含撚派,然後就比人話五毛分化撚

但結果係陳國強d 人輸晒，麥潤培d 人差d 比陳國強𠝹走2席比保皇狗

冇民主黨會更民主

點補償返比人先？

得果幾百票，一個後生女多你成倍！淨係識𠝹𠝹𠝹！

推..本來我哋沙田可以做金田的

Hillary

hilary真係唔抵
佢係呢區做左好耐野，政綱又比其他區好多素人更concrete，但偏偏比人死左

on9

依家先認有乜用?4年呀
唔係票，hilary唔打政治牌都有得贏
其他區好多都係空降靠政治牌先贏到
佢真係做左好多野

不如踢佢出黨啦

民主黨最垃圾就新東 劉慧卿林卓廷垃圾黎
除左呢區界票之外 仲有一區協調左比個前白鴿選
但最後幫佢最中一個對家助選

你死全家

本土空降打泛民一大堆例子啦
所以無錯
垃撚圾logic

沙田友識做啦屌
根本沙田大埔係本土派票倉

咁係咪唔讓民主黨就選到

其他黨𠝹民主黨票就天喊地喊
民主黨𠝹人票就係正義

大局為重唔撚見埋

空降完仲要大聲話大局為主?咁同強姦左叫你享受有咩分別

民主黨呃左香港人咁多年仲有人信先好野

冇得揀先頭含 試下本土派多

但無何否認其實有好多區真係協調左
係有兩三個搞唔掂
當然唔係咁就接受
但我覺得已經好大進步
利申: 支持本土 >>>>>>>>>>>>> 傳統泛民

痴撚線
你要quote我 又完全9撚唔搭8

懶得搵最top個reply

咁你不如舉下例
唔好同我講熱狗

你自己迫走9個當區黨員，讓你老母咩
共產黨冇種票一定又係讓俾你啦

原來其中一區係張宇添 陳運通
仲謝玉梅後來空降，得到劉慧卿支持

屌你老母，原來扮讓區之後掉返條假獨立落去鎅票
好彩顯徑街坊夠醒，差d鎅死多個

嗰9區唔係區政做先，係民主黨黨員做做下退黨另組區政呀
屌你老母！自己冇撚用留唔住人，就話讓撚咗

因為民主動力協調機制召集人趙家賢係民主黨黨員。

民主黨係米支共仲要討論

同唔同意林卓廷進入獅鳥名單

一直相信佢地係暗共，再唔係就係蠢撚到閪

真係好撚on9！
手足幫你打生死，你走去𠝹票仲要輸埋

即係以後唔係民主黨就唔比參選啦？
你又知一定有人投？

係你先當民主黨係同路人啫，民主黨幾時當過本土派係同路人？

淨係見民主黨呢個名已經可以收佢皮

啱啱搬入碩門
潔泳真係好勤力
我早出晚歸一星期都撞到佢一次
初初見佢一個人派下傳單
後尾多左人幫佢
同埋佢出工作報告都好密

沙田區政係堅做野

屌你老味啦民主黨
個濕鳩劉青
連播自己講野都唔敢
狂播胡志偉 林卓廷 鄺俊宇d聲帶叫人投佢
成日拎係帝堡城被人打單野打飛機

屌你老味
搞撚到帝怡係沙田區唯一一隻黑豬
嬲撚左我成日啊屌
反公司仲要被人笑唯一一個藍區
民主黨
我再次屌你老味

民主黨應該出糧請謝潔泳繼續落區，如果佢仲肯做嘅話

區選講左咁耐點解會冇初選？白鴿黨冇協調定點？

民主黨賣香港真係無講錯

民主黨快啲死okay？

唔止民主黨解釋，要民主黨負全責！
民主黨應該資助謝潔泳落返4年區
每個民主黨沙田區議員一個月夾二千蚊都夠啦

Is

林卓廷同我死出嚟向帝怡街坊跪地認錯，
否則以後咪洗旨意我投比你哋。
咁能樣送1席比民賤聯，搞地全沙田就係爭我哋帝怡，谷到氣頂，咪以為我會忘記。

我就係，想問咩

劉精唔洗喇，咪能再比我見佢係帝怡呀。
我要林卓廷死出黎同帝怡街坊跪地認錯。

由石門新入伙佢自己一手一腳幫街坊，
全部親力親為架，好有心幫街坊。
我屌死你個𠝹票青

謝潔泳
我到而家度氣仲谷住

佢哋拒絕左呀，
拒絕初選堅持𠝹票呀

民屎黨落嚟帝怡道歉啦

推 未嬲完啊我
林卓廷仆街死

有無發覺民主黨閪親都係新界東
林卓廷我屌你老母

劉青關左d回覆，可以點屌佢

永遠記得

沙田區政 謝潔泳 因為被 泛民唯一支持既 劉青 界走選票而輸比民建聯既 林港坤

唔可以休息

大家一齊刮林卓廷出嚟！

一直都支共嫁啦。。

帝怡選民永遠記得你民主黨啲仆街嘢,唔撚使旨意喺我地手上攞票,含淚都唔撚會再投比你班冚家產!!!
比返謝潔泳我地呀

推返上嚟

潔泳bb

屌 原來區諾軒有出信比民主黨話要帝怡初選 如果唔係就撤回對劉青嘅支持
屌你老母啦林卓廷

睇完林卓廷個回應仲嬲

可以就咁冇件事

1. 民主黨承認帝怡落敗責任
2. 民主黨承諾不再派人落帝怡
3. 民主黨及民主動力檢討協調制度，容納獨立或地區團體
4. 日後撞區必須以初選解決，民主動力及各大政黨不得推薦拒絕初選者
5. 民主黨未來4年，必須無條件向全職服務帝怡的民主派人士提供足以應付生活及落區的資助

Push

民主黨真係自撚私
而家一齊輸
dllm

民主黨解釋清楚點解唔初選
承認責任
出錢出資源賠返4年俾帝怡居民
檢討機制

民主黨
我的香港

你打出黎時冇覺得面紅 ?

呢度好多熱狗5毛，師兄小心

你咩料呀，on9

民主黨仲未解釋

推呀

沙田友點可以忘記